白兵下戰書, 歡迎任何一或n位泛民係公眾場合同佢2個辯論, 保證一個打十個都駁得羸泛民

我就支持啦
雖然白兵2條友下下以track record就可以秒撚晒全港所有老泛民，舊本土（包括曾經極度愛國既黃洋達同無敵神驅）
但都好撚想睇下老泛民，，舊本土比佢2條友sm既樣

白兵ｖｓ無敵神驅， 網絡收視保證高撚過叻哥ｖｓ杜汶澤

白兵應該buy 神驅喎

其實泛民真係冇得羸
因為那怕只係得３歲既對手，只要拎返起愛國高峰期０８年泛民既議會投票紀錄出黎，一萬個泛民及泛民支持者都會比對手秒殺

白兵已經比神驅隔空暗屌左最少２星期啦屌

我地呢一個社會如果要攞返我地應該有嘅權力,我地唔可以再教條主義。條條大路通羅馬,邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅,呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人,相信公民抗命嘅人,繼續公民抗命。相信佔馬路,相信絕食,相信罷交稅...等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你地去做,我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間相信勇武抗爭嘅人,一樣都要繼續做。

梁天琦

都唔係下唔下戰書嘅，大家理性討論總好過大家互扣帽子，屈對方係鬼。（利申聽過兩邊陳述，傾向白兵理據，但亦不是100%同意）

無記錯暗串過好幾次囉喎

泛民好應該派人出黎同白兵辯論下
總好過搵ｄ職業打手或者義工死忠係網絡下下屈鬼就當羸撚左
你知你地屈鬼捉鬼已經唔單止害過香港幾多次架啦屌

佢緊係想有人同佢嘈chok 人氣啦
咁傂招

佢有連登accoubt
有屁上嚟放

做夠打手未

冇聽神驅 資料都係嚟自幾個月之前

我淨係聽出佢屌完泛民底花賣港, 但提出既方法又唔可行
成日話要焦土先救到港 咁依家仲未算焦咩

算吧啦 有鳩人理佢 一隻卒叫陣求單挑
鬼唔知直接推翻中共最好
做到先得假

美國來了，香港人帶路了，中共害怕了

白兵一直都係鬼